好撚多iq題post

呢排好撚多呢啲post
真係好撚煩
集中係某一兩個post唔得咩

開個智力台